讀大專嘅你，成半年冇返學係咪要退錢

其實10月尾到依家，停課都停左成半年
依家日日對住部電腦online lecture，學校資源用唔到e.g.圖書館、泳池、gymroom等
但學費照交
今個sem就算退唔曬係咪都應該起碼退一半學費？

搵邊個退

肯撚定唔會退
香港D大學間間都係學店
利申：kong u

樓主邊間

可以慳番

奶共浸大

會唔會搵學生會反應？（雖然冇咩用但都值得一試）
或者集體去信學校？

交咗就冇得退
企硬唔交先係王道

poly講明唔退

回水啊!!!!!

學校大不了唔俾你上堂

紗紙就係值咁多錢, 其他野係bonus黎

退左要你重讀多一年得唔得先